今日食飯兩個坐我對面嘅同事係咁恥笑我

毒撚唔識social都係唔好亂講嘢
唔係就柒到冇朋友
eg 我講左句我唔係毒撚
佢地即刻笑到停唔到口

=.=

圖呢

開pm功能啦 我pm你